При запуску програми необхідно ввести назву тесту для якого необхідно виконати лексичний аналіз, наприклад "test1".
Після чого в папці із заданим тестом буде створено файл "generated.txt" з результатом аналізу коду, що знаходився 
у файлі "input.sig". Очікувані результати роботи програми знаходяться у файлі "expected.txt".